(TG)天水圍文宣長期戰！希望大西北朋友入黎支援

(TG)天水圍文宣長期戰！希望大西北朋友入黎支援

感謝各位為香港出一點綿力🙏🏻

推

天水圍難搞喎，清

入唔到

the link doesn't work